android 上行既通訊軟件邊隻最安全?

睇左好多又話whatsapp唔安全
telegram又話唔安全
咁其實邊隻先安全呢

最冷門的apps反而最安全
反正少人到冇人hack

自己搭個Rocket.Chat

有Android client

屌呢D都有server
正呀